阿仙奴2021主題曲 — 雲加太好

原曲：默契 — 鄭秀文

現在無力過 現在懷念過
便清楚領軍出錯
未清楚奧燒的過錯
任歲月再蹉跎

現任常做錯 現任憑自我
便想起昨天一個
在此生再不想怪錯 從年月裡
能全部看清楚

曾恥笑他 歐冠太失禮
曾盼待那 領隊給取緹
面對著血洗無言語 球迷未覺安慰
雲加領軍 起碼有攻勢
來到第四 結束的幾季
是你令幼齒成大器 才成就了
英超那一切

現任常做錯 現任憑自我
便想起昨天一個
在此生再不想怪錯 從年月裡
能全部看清楚

雲加太好 只有你一位
難以代替 往昔的稱帝
又勝利對手無言語 迷雲是我一切
雲加退休 怎去作估計
曾信第四 會一生一世
又對著賽果無言語 人離別了
珍惜也枉費

由始至終 只有你一位
仍記著你 那風光姿勢
現看著奧巴如殘廢 誰人亦太不濟
雲加已走 先洞察心悸
來到十四 降班的走勢
是你令阿狗能完美 才明白你
槍手最寶貴

爺爺

搵人唱。

蛇仔話要搵阿仙奴球迷唱

搵致命哥唱 條友top5歌手

歌名諗起幾年前嗰首有心雲

迷雲呢個topic係永久

有冇台唱版？

我唱ok?

快

mojim?

2021已轉用kkbox

Lm

有冇人整片？

用返陳飛機嗰啲啦

翼sir今日唔洗拉人咩
咁得閒作歌

我正職填詞

你隻反雲狗冇資格

我出名迷雲

你出名迷2&b 姐

諗起雲加真的太好
係咪有首改有心人

雲加真的太好，前四永遠得到

冇雲加冇2&b